【this is 支那 】 出逃中共刑警隊長證實 大陸刑警特警在港參與鎮壓 Fced

大紀元

唔通環球時報話你聽 全部公安黎